狗鐵夜晚晚維修天水圍站 嘈撚到訓唔到

仆街狗鐵 夜晚晚鑽地維修 晚晚都勁嘈